其實波台手足個個都係新移民

因為都係係第二個壇到過檔

嗯

決定左跟邊個大佬未